公司ip cam連屋企nas

公司放唔到電腦，如果我想公司ip cam連去屋企nas做save的話，router應該點set好

Ipcam->公司router->屋企router->nas

上面個接法有無可能做到

公司 IP cam 窮到要連番屋企 nas 儲，大極有限啦。
除非
一係間公司係佢開
一係有人想將公司一D嘢留住做痛腳

好地地一個正常人點會將公司 cam 錄 D 嘢擺番屋企？

屋企用和記嘅唔洗諗
浮動ip

買隻大陸nas放公司算啦

其實係自己鋪頭，因為無地方放所以先會想連屋企

鋪頭好大塵又散唔到熱，怕會好快壞

咁我大概講下點做。

兩邊 router 刷 ddwrt，之後兩邊起 openVPN server，兩邊互連，set routing table，最後因為家用寬頻係 dynamic IP，你最好 set 埋
DDNS （Dynamic DNS）。

感謝